強調唔係清場係佔中最後幾日慈母成日講嘅口號，結果係咩？

食撚屎啦